第六項訴求 取消丁權

要從根本入手

政府同鄉黑合作源於 利益

拆散佢地利益關係，鄉黑、政府就會反面

保皇黨自然會少左班支持者

認同請分享

唔好跌入港共 市民鬥市民 既圈套